屌九龍灣拎咪個柒狗婆

屌 最擾民嗰個咪係你囉 仆街 又唔撚知自己把聲閪

正臭西

佢把閪聲真係好煩

樣？圖？

根本最嘈就係警犬

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

搵個咁既人發言
句句撩交打
我聽完原本想走都唔走啦
警犬係唔係真係人才凋零成咁

仲要以為自己串得好撚型

直播聽到 睇唔到樣

現場市民慶到乜咁仲講野咁寸
你禮貌少少都可能有d街坊睬下你
佢咁講野同火上加油有咩分別
咁大個警隊睇黎識做pr既人真係好少